藤原佐為千幾年前點染頭髮？

吹得就得
我千年後成頭白髮都無錢染

你係無錢染姐

光仔咁細個都有錢染到咁mk啦

我係講緊千幾年前無染頭髮既技術呀，on9

本身就紫色 因為佢係外星人

古代無破產